[818]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(355)娜B下次玩彩讌部ipad小心啲

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

Lm

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

我愛奶B！

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

係咪有人燈佢地呢排唔使再跳rose

扮工留名

今日買switch lm

對唔住
又係我

笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

柒撚左又笠過水

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

[/size=6]

上po伏咗我1000嘅喵

裴巴

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

lm

有冇人有黑底白色IONE logo 嘅圖

cj員工真係好 成日可以睇明星商演

有冇wallpaper size
i mean 手機

你咩機要幾大?
我都係PS整

認證

izone city總共得一集？

要幾大係指咩
resolution係1080*2244

今季呢件我都有買

睇嚟係
冇其他話有第二集嘅料

彩讌幾時先認證

睇返彩讌嗰張相真係
jm9

又商演？
肥妹仲要著呢套show晒靚腳

要買返件同櫻同款

想買奈子之前著嗰件good time(?)同款
但399窮撚買唔起

作反呀，BNK48

sosad 好好睇

oilz*one

真

娜B ho ball

都唔知到左佢手未
因為禮物係送去公司
可能要自己落公司拎

又自己blur左

想要手畫版

開工打機

佢其實blur咩佢係咪唔介意人地share咁解

teaser唔可以比你睇曬

宅男櫻打機

娜B偷拍櫻花

果到其實已經係幾集黎 合埋左做一集咋

比人發現偷偷地打機

仲要插住充電玩 究竟玩左幾耐

娜B真係好正
又要訂埋櫻睇佢地2個互撚

不如你訂曬把啦

娜B邊有資格話人細路

兩個都差唔多 tom&jerry

其實玩緊咩game

唔記得留個名先

好耐冇畫過
呢排有咩好畫

雙馬尾油B？

櫻花仲要偷電打機

應該係早兩日喵講果隻龍珠驚

係咪之前講嘅龍珠

好矛盾 想睇晒11個就要訂晒

似係

原來cherry bullet今日mcountdown debut stage
海允fighting

又龍珠 等睇你地想買同款但買錯

彩元

佢究竟喺宿舍係咩情況
連機都要喺出面打

都唔算No jam呀

ok la
btw 膠真真係幾過癮喎 唔錯

加訂

屌 娜b開左個頭玩野
等睇其他人之後爆料

好慳
一張相分兩日用

係宿舍要趕住訓覺 所以利用扮工時間打機 好似係

我想由奶粉轉彩元了

大家轉會速度都幾快

奶粉暫時睇好官腔

之前話KB喺邊到有得買
我個friend後日過秋葉原

官腔到同睇官方ig無分別

佢偶像包袱太重
應該係之前個閪面gif出左 比公司叫注意

想知2年後個apps仲入唔入到

我覺得唔關事，奶B PD48果陣都係咁，
不過SNS相同mail相係一樣就真心hea

push

驚安之殿堂見過有

應該去到不過會人去樓空

IOI已經答左你了

入唔到咁仆街？
想回味都冇

仲諗緊叫唔叫佢睇下有冇生死

唉屌

係咪3代要買shining

差唔多時間就backup定先

IM

相冇問題
係啲字

YES

ioi有玩喵咩

望吓animate可能有

咁我仲叫唔叫個friend睇下有冇

冇
點會有

cafe...vlive...

dance break

簡單黎講係SNS All Delete

算啦佢應該都唔識路
佢都係去玩艦娘街機

我都係去打機 睇IDOL

你有興趣要既就TG再搵我 因為我係日本9成唔會點追POST

你tg係乜

新PO流M

新po lm
我仲好堅定淨係訂左櫻喵

你之後就會慢慢加推

落堂留名

元英：想拍化妝品同雪糕CF

其實今日清純同娜B封喵已經好大引誘

雪糕
mintchoco

應該del撚哂掛

Dan!

呢個邊位？

你問邊個

民初團

錫櫻個位

兒玉遙

我

明明係我

躝啦屌你老母

躝啦

彩元推支持你轉

哇屌又係油hi

.........

躝吧，奶B唔需要你呢d芯狗

btw第一張正

屌咩

比啲公德心啦屌

導清咁想要咪俾佢囉

點人數？

好大個油

仆街走數L,拍手會數據全部歸0

唔撚係呀

全拍定個拍

上次交收見你好眉好貌 原來係心理變態

邊個同埋邊日？
我見官網得番16、17同24號可以揀握手

All,同埋23號有呀

笑死佢地d mail, 點解可以咁好笑 唔爬po會錯過好多野

個拍數據全部清0?

13~15抽是最後一輪抽選
本次抽選是7~12次抽選去空注後的再販
本次13~15抽的CD將在發售次週發貨
個別簽名會已完售，本次不進行抽選

佢有幾次無搶1001 應該就係鬧緊人笠水唔得閒搶

講真12號先發貨，16號正常都收唔到碟啦(for海外人士)

頭先電腦版睇冇左23號 依家個拍同你一樣全0
不過全拍就好似得番幾部揀

終於有清純翻譯

【ViVi日本雜誌】相關圖片2p

成員對成員的介紹！
FROM IZ*ONE TO IZ*ONE

團體結成以來，成員們不管是宿舍還是工作現場都一~直在一起。請告訴我們~漸漸清楚了的（關於成員）的各種各樣的事情！

Q：如果有一天的時間可以跟其他成員交換的話，想變成誰？

惠元：想變成元英然後睡上一整天
因為（元英）很容易入睡，想好好睡一覺，做個好夢

Q：至今為止，和第一印象感覺最不一樣的人是？

FROM 惠元 TO 恩菲：作為隊長有著威嚴的地方，但見到甜點的話隊長模式就會解除！這種反差很吸引人。

FROM 叡娜 TO 惠元：一開始覺得話不多，想著不知道能不能好好相處呢，但實際上是爽朗系！最合得來了所以一直都在一起❤

FROM 咲良 TO 惠元：雖然覺得成熟而且認生，實際上是喜歡身體接觸，日語很擅長，也很擅長縮短距離！

隊伍裡的最○○！ ！

惠元 TO 咲良：最【美麗】
雖然素顏也漂亮，但舞台上展現的各種表情也很棒。覺得不愧是擁有著絕對的美貌的姐姐！

柔理 TO 惠元：最【獨特】
惠元是個非常神秘的女孩子。每個行動都很特別也很可愛，擁有著把人吸捲進去的魅力。

翻譯✨ichigo

轉運有無得到時寄酒店？

你如果想去16,17就唔好抽啦

有冇點心紙睇

diu唔記得blur油狗名

190124 CJ非公開活動 視頻一則
cr.dc

業務能力好強
最後cut左niconiconi

柔里想你喔

其實呢個商演係咪順便吸啲工作人員做飯然後有咩工作機會可以益吓佢哋咁

導清收埋好多油B圖
油B推?

又nico nico ni～

你未block佢？

未 佢岩岩出左油B金鋼棒

quote錯

我甯B推❤

其實佢post果d都幾靚
但最衰係知油d衰野
否則一早團愛左

我特登unblock佢去睇金剛棒 又幾好笑

然後睇完block返

cj公司自己商演聚會實大把機會睇

仲好意思話油漬剋星

自己燈自己

咁唔係平時我用黎改開圖果d相

眼訓冇得訓既時間過得特別慢
一路懷念PD48元祖CP一路等放工

彩演握完手開心到係咁拍娜b

蛙蛙燈箱

weibo

韓飯唔po得張圖 就自己畫出黎

俾啲掙扎
我都等緊收工

Ok喎

幾似

畫得幾好

switch除左薩莉亞荒野之息仲有咩一定要玩？

pokemon let's go

Pokémon let's go

G持每個敢於認愛油B既人🏳‍🌈

mario odyssey

唔知點解我諗起krystal泳池海獅圖

All Mario and Pokémon game

其實反而最唔想玩

唔該收返埋啲吸油紙

話說差啲買左薩莉亞無雙…

odyssey同pokemon let's go真心正

驚儲色遺儲到唔訓覺

無貨啦 我禮拜一到而家得一晚訓多過3個鐘

勇者鬥惡龍建造者2

係唔係櫻有講嗰隻？

棄驚果陣會問點解自己晒咁多時間咁on9
所以不了

其實畫緊咩？

Nako又贏

想買，反而個let’go玩左半個鐘之後冇再掂過

櫻花介紹嗰隻

起個島

其實係唔係即係minecraft d fd

係

咁…不了

原來你係光頭大叔

櫻同款先有動力玩

輕輕鬆鬆玩下smash bros咪算

銀河比左握手券未啊

頂唔係啦 我剩係睇左#1

覺得自己未開晒啲角就棄驚
不了

P 社
有兩團男團仲招男練習生

你個頭閃到佢

驗眼未

cls
蛙仲食smoothie…

我都想同蛙去食

驗眼

係T團志效。
Nako同自己個推握埋手啦，毒撚櫻無L用

我都諗緊點解我睇嘅人同銀河都唔同嘅
btw, 奈子又贏

做埋朋友啦
清純搭路

咁先至係追星架嘛
宅男櫻

我都想追星追都去做星

參加404

女友角度

最後櫻花會唔會廢到要清純幫先識到IRENE
NAKO笑到中六合彩咁

廢櫻

我影嘅

めざましテレビ
めざましテレビ
@cx_mezamashi
25日（金）気になる人がいたらRT #めざましテレビ出るカモン② 大泉洋 ▽浜辺美波 ▽吉岡里帆 ▽橋本マナミ ▽常盤貴子 ▽橋本環奈 ▽大坂なおみ ▽IZ*ONE ▽糸原美波 ☆内容変更の際はご了承下さい

我買左PS4中文版
今晚返屋企玩
1果陣都玩左兩個月

蛙真係不得了

事實証明Nako係前輩

流晒口水放低個名

蛙蛙：痴線佬係咪諗緊我
係

我最初都以為係銀河

我係得靚仔同夠高…
其他咩都唔得

隔籬啲啤粒都話等緊牙櫻到底幾時進擊白菜

我仲以為銀河係後面同櫻花握手
睇幾次都睇唔到

事實証明Irene係應該主動同櫻握手先啱

我會答唔係

有神快拜

夠啦, 仲需要d咩?

中上男神？

190124.Mnet Japan.2018 MAMA 백스테이지 - 아이즈원.mp4

Irene追返櫻轉頭

留意
靚仔唔代表瘦㗎

肥仔有靚仔既咩

唔係飲就食

唔瘦唔代表肥㗎

說好的尋晚啲嘢食呢

尋日食完燒肉 今日又飲沙冰

好似唔覺有
利申無訂讌

超絕kawaii

係咪佢jm9嗰張
冇翻譯

會唔會最後真係IRENE搵櫻花講野先
尋日廢到行過RV附近DUP哂頭
人地表現就鬼死咁HIGH

尾機啦
仲等咩

我講緊櫻係前輩，自然應該要白菜主動

太陽西邊升起機會大d

Cherry Bullet debut stage

又尾機

電車櫻好大陣毒味

要等到用返HKT果名可能先有機會

曲線讚自己

邊忽曲

個編舞好似跳得好慢咁

咁事實上以HKT 去計Nako都係志效前輩呀

咁我嚟啦

然後就係jm9

呢段字再配合佢張相

係 想知佢張相做乜搞到咁

cls

韓文同日文分開兩篇出

直線

蛙奈

唔同相喎

又po下今日嘅相

冇得一篇兩張相咩

讌醬油蟹
下個到邊個

好燈

諗起izone chu
hi醬牙哥揀人 nako話剩睇樣

呢個賣相..........

真相係 有邊個唔係睇樣

頂 呢d blur plz

本身對依啲生嘅嘢已經

做數

左4同右5係邊個黎
點解咁正既?

樹熊同隻雀係邊個？

有個係彩元

唔食生嘢但係都覺得好正咁

覺徥賣相都好似一般

好肚餓添

我真係宜家先知咩係채채즈 붓기즈

今年冇禾珠

有小畑

雀=羽毛=讌

붓기즈係邊幾個？

結論
其實係讌元蛙

原來彩元係樹熊
點解唔見佢攬人

個標題with個三個人 咁唔係應該唔計讌自己？

點解樹熊係采源

醬油蟹黎講 依碟都算樣衰

雀一定係彩讌
三個人去食喇應該

唔係元係雀咩？
佢話中間嘅係佢自己喎唔是咩？

彩元個封只係提讌同蛙先咁估

食家

咁知道以後樹熊就係彩元

google 係蛙

咁彩元點解係雀

唔知

有段片權F話佢花名係樹熊 但到依家都冇正式解釋過
有次fs有人問彩元 彩元自己都解釋唔到
跟住權F係隔離話因為樹熊好多鼻涕（好似玩食字 但我唔明食咗啲咩字 ）

有無人知呢條片來源係乜
Chaeyeon feat. Twice

bookmarked

hi and nako

呢個咩活動?

cj 商演

做第2個daniel

daniel開掛架喎

樹熊 = 나무곰 na mu gom
鼻水 =콧물 kom mur

上面po ed

190124 官推更新消息一則
IZ*ONE 1st單曲「#好きと言わせたい」

[個人拍手會][小組拍手會]WIZ*ONE盤的最後的第13-15次申請報名開始💝

※第13-15次的申請報名的商品將會在2月12日（週二）以後送達。

◇第13-15次報名申請詳情

樹熊應該會直接코알라嘅

終於放工

娜b大站rest？

moulin rouge都rest咗好耐

你要小心呢到d巴打

見佢都有繼續影

啲團嘅大站rest 算正常定唔正常發生既事？

冇話正唔正常㗎喎
之前都講過
追到攰同冇錢都可以係rest嘅原因

係
但冇追咁貼
冇estrella咁離地

櫻個3個站真係好勁

estrella直頭開掛咁個個行程都有追

呢度好多fail

你咩意思先

當下次日con比人趕出場既話，肯定團火熄左90%

明明彩元最似係鹿(連佳恩都話佢似)

權喵

Title: 我。。無事！

琴日係咪好擔心我ㅠㅠ令你擔心對不起
清純同娜b都好擔心我ㅠㅠ感動。。眼淚都要掉下來了
ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
因為好多人擔心我 我應該會好快好返
多謝你地

又或者日單拍手會

佢咩事?

kirsche最癲 好似個個event同埋飛機行程都有去

權F做乜

呢度好多fail乜野
講清楚好wor
利申：肥矮柒毒窮

俾你班pk j到唔開心

所以佢出得最多周邊野
反而一哥同mysterlover而家無跟到咁貼

利申: 冇j 真心

我都唔知 有無人講吓，琴晚無mon住live

呢度好多巴打一見芒叉就黎料

仲有順圭

琴日V好似有話自己感冒

我都係

其實望望下好似真係幾似

原來係病住表演

不過出post仲識笑應該無乜野

小鹿班比

你係physically真係冇j啫

公海班友

對眼同性格都似

睇少啲公海post咪得

結果決定揾13樓姐姐訂

無乜事真係唔會去睇
太多痴線佬

agger

有無人抽拍手會?

自從有左mail 日日放工都要追幾十頁
現時位置第二頁lm

哇
原來後台奈子好正
0距離同志效傾計
讌同twice 聚舊
btw, 櫻呢
人地seulgi都同讌握埋手

好撚正

痴線 3鏡頭既櫻飯拍

動漫台個日文post幾好睇

唔知點解覺得今個舞台嘅櫻花特別有型

櫻：到底會唔會勾引到irene主動溝我呢

牙純

做咩唔BLUR個心口

公式文句
同nako 有得揮

係咪仲接單

糟了 是心動的感覺!

唔重要

肯定因為閪面gif

仲有hi隻手

件白衫好搶鏡

RV琴日都係全白
懷疑心機櫻想混水摸魚

扮晒野
(by 安選之吧 )

又話唯3既

佢肯接我

有d好笑

momoland得了獎Twice成員對著momo鼓掌

怪髮型

咩啊，好靚囉

真係等到冇癮
而且又悶

佳恩ig live

唔好

估唔到咁後生已經咁無趣
寧願佢黑面

等緊櫻還擊

好似南南巴咁講
偶像包袱太重

講依啲唔會講錯野

可能驚hi大咗
嗰張閪面gif肯定關事

V

媽媽直播

仲未見奈子

vvvv

有v 櫻背住安狗狗

櫻

v

呀鈍今日好油

痴得好埋

留名睇蛙又做黑洞

蛙又要排最尾

要入結界先嚟v

以為蛙攬住藍罐曲奇

元英組已贏

奶粉揀櫻

唔係喎

咁都燈到

油狗最尾啦

做乜
燈中？

櫻件hoodie好型

肉體飯全面入場

櫻+yena+安狗狗 已贏

我蛙唔係包尾呀

玩緊咩

同左奈子一組

Nako

權B套衫好搶眼

清純又著依d衫

分組玩board game

我就知你咁樣應該係

jenga

層層疊

如果權F咁著

彩讌今日好型

哇 舊木要掉 油晒

你掉甩你個油未

清純

呀鈍差啲擺上枱

眼鏡蛙

睇文字直播again

屌 咁都炒車

咁都得

肥hi

唔係頭3層唔攞得咩

清純個pose

就黎係聲控跌

彩讌識玩

彩讌

....咩事

彩讌玩野

玩呢d好緊張

嬰B直接叫nako

牙純好心急

叻女

又話蛙眼鏡既

牛油個髮型

膠真做緊乜

除左

安狗狗係後面撚nako

屌 油拎走眼鏡

權f

娜B

nako行返去前面啦

其實好似係佢既

未到佢真係完全見唔到

膠真

繼續比蛙戴仲好啦

where is nako

肥hi好鬼細心

做咩

點解唔係個個有份玩嘅

nako

玩完

jaga

抵啦

權F

蛙唔係黑洞好難得

奶粉件地拖衫

清純瘦到...

輪到彩讌玩，肥hi就幫彩讌攞住部電話先
唔理喇，點都吹奏佢先

好乖

條腰

清純霸氣

清鈍

大食但瘦 仲有
太尾機

呀純今日件衫,
成個靚身材出哂黎
個S LINE

終於出返結界

牙純呢幾日吸好多飯

好正

蛙

同真人send delay左最少22分鐘

見到讌個look即時諗起我熊

除非佢頭先vlive個陣send既個mail

明顯唔係
嬰B嗰封喵都係成半個鐘前到我哋手

幾歲啊

我中意

你知佢幾時send?

佢頭先封喵係著v入面嗰件衫

下次唔比up

櫻老點娜B

蛙輸少當贏

輕鐵列車服務將稍為延遲

膠真唔識玩

安狗狗

安99

蛙: 抵啦

WOW

櫻op

呀純依個pose

家法伺候

你地睇緊咩

打完波miss左v
牙純

V呀

蛙真係好鍾意摸頭

痴線佬！係咪等咗我好想耐呢？😆今日都要加油啊！

未收工

屌 奶粉好圈飯

輸安狗狗個下
終於到安狗狗係黑洞

放隻馬嬲落權F心口

清純隻手

lag左
1：1？

封封都咁官方
趕客就差唔多

雖然都係含淚訂閱

讌後面派膠

隻狗又話係娜b隻企鵝又話係佢,笑死

好官方咩
我又覺得ok

牙純今日好掂

萬能key

永遠都係嗰幾句

好鬼正

牙櫻同牙純痴得好埋

一日有兩封喵 好過無

清純個姿勢

成日係到引人犯罪
今日一定係痴左線

油狗又係後面穿插 又有排blur

原來輕鐵1有意外

油想用下巴插死娜b

嘩屌

岩岩個pose

不過我想佢坐返低

咁lag既

清純都好有料

咁撚尖既喂

你個名

清純正撚到

清純又攬櫻

清純上中下都好掂

咁就完

權奈

又壓上枱

完得咁急

洗乜講
痴線

牛油好搶鏡

三文治

你仲有10 9 8 7...

層層疊game冇睇到要等replay

不堅定

娜b好慘 比人禁住黎搞

臨尾清純行前黎個下……哇

我都睇唔到
限速

求gif

公司wifi

頭頂流緊血啦

我睇到依家手機冇晒電

起碼插左兩三分鐘……?

櫻個姿勢

cap唔切 ，之後replay先cap

我一陣上d站睇下先

彩元最尾輸得好無趣

聽朝有鬧鐘電視，是咪播MV花絮 然後聽日公開埋MV

yena 團欺

咁即係幾點

其實都差唔多要公開mv

話說頭先佳恩岩岩ig開live
今日又係出左去玩
內容擇要：

開始無耐後Lizzy亂入刷留言叫佳恩heart同bobo
(Lizzy呀好掛住你 )
最近既進薦曲係meghan trainor 既walkashame

中間和政同佢媽媽一齊睇佢live，佳恩提到耳仔按摩會消腫，和政媽媽拜託佳恩多d幫和政耳仔按摩

最後serri入黎無耐佳恩就電話無電

利申 韓文極度有限公司 翻譯極可能唔準

櫻同呀純搞咩

Miyawaki Hye-won

溫柔細心既肥妹
手機save再up好麻煩

kang kkura

俾留言話係短身組既反應

奈子

蛙：係呀（扮矮先）
彩元：我撚係矮呀？！

波子：....

蛙好可愛

第二幅圖咪傳說中既揸波龍抓手

收工時間留個名

v有相

笑撚死
果然飯隨偶像

第一張櫻笑得好得意 btw佢好似件件都係帽t

好耐無見過佢兩個咁閃
個mon 白左

畫到隻眼斗雞

彩元飯 我好有興趣認識大家

頂
清純d gif多到

今日mvp係牙純

仲話安狗狗係細路仔

清純呢2日吸飯率+500%

我up唔到
但係down哂落黎

好似幾正咁

nice body
btw唔up啦,手機真係好麻煩

好正
利申純藝術角度欣賞, 冇J

睇完3場lol 仲未有replay

咲良樹下 中字

今日係唔係得油冇出喵?

純都冇

純有喎

都係等櫻綻 佢用色分埋人 不過今次應該譯死佢地

會唔會係我地無訂油所以出咗唔知？

出左裴巴一定po架wo

有咩

oh 我唔記得左

你太睇少呢到d巴打

油b梗係會po啦

推wo

個mail比奈子櫻洗走左

未訂櫻好快d訂啦

Ok 訂 加訂
一定好多on9圖

真喵

乜撚野圖黎

屌

真實狀態
想反擊娜b今日封喵

你頭先講完油今日無喵而家就出

你訂曬12個未

堅定

娜b個封講咩?

櫻打機

講黎講去咪又係訂哂

忍夠個種訂唔訂同等其他人po圖/文既心情啦
都係助養晒算

今日係咁討論d文之後就想訂

櫻打機俾娜b影左

其實有d想訂埋娜b

收皮啦收皮啦.jpg
訂晒佢啦屌你,講咁多

娜B一定要訂啦

收皮啦收皮啦
你咪訂哂個個囉

rich

7點半先上完日文堂 miss晒
佢哋vlive做咩

都係個句
你12個位就可以揀11人既

屌你啊，快撚D支持娜B

玩boardgame

訂完無耐就有用。。。nako出喵

我冇錢咩！
買囉屌

nako咁早就叫人訓啦柒頭

我諗我就黎都忍唔住訂晒

嘩，你之前追少時都唔學韓文，為左奈子學日文

為了我奈乜都得

g持

迷之眼神交流

一定響宿舍有d野發生

自己真係好廢
睇一封ひい喵起碼要成三個字
要努力溫書了

顏狗表示滿意

我都要溫下韓文

堅定!

睇咗咁多年韓綜都冇動力去學韓文
估唔到最後走去學日文

遲d雙修
2面一齊追

後生學多種語言係好事
越大越難記

肥秋又贏

依家自學雙修緊 一得閒就操下

一定係櫻蛙諗到d乜 但唔講得
利申 讀心神探

雙修唔會亂？

訂完無耐就收到nako既,雖然入面係叫你訓啦柒頭

不訂不訂還需訂
利申 堅定不移

我夠堅定啦。你哋係咁吹奏都未打開黎丁。

查看 @i_sakura_you 的推文：
哇
攬到實一實

我好堅定

塔巴真係好撚燈

暫時都可以
平時做野間唔中接觸到韓仔練聽講應該冇問題
反而溫番多年前日文要慢慢自己再操

彩元都有份笑 仲要三個都笑得好奸
有啲嘢

好L正

有冇試過睇完日/韓綜之後load唔返另一種出黎
我試過睇完日綜之後load唔到韓文,想中翻韓諗極都出日文出黎

三個攬埋一齊

成班收埋收埋

minkura 幾正

一早講咗叫你哋訂曬

其實我覺得依下奶粉過左龍

又關我咩事?
個個都話唔訂油
而家呢?

我有時講出黎都又韓又日

油B出咗喵啊屌

以前係因為focus係中學所以無時間學 宜家大個有時間咪雙修韓日文 仲係bb班

+1
咁岩前排真係試過 不過係load唔到日文

櫻推

咁訂左就想佢出架啦
唔係訂黎做咩

搞咩啪啪聲

睇泥要改topic

你前幾頁問咗係咪得油B未出喵

頂 我focus左清純同張枱度

對唔住下個topic係
一早叫咗你哋班人訂曬啲喵

個時去韓國語學堂
廣東話 蝗語 韓文 英文轉嚟轉去
啲口音個排奇奇怪怪 講野成日都要Load

聽日搵個FD拎黎睇睇先

你轉名轉到幾時呀

啱啱學寫日文寫寫吓連寫羅馬拼音嘅手勢都變埋日文寫法

好撚混亂, 日韓D詞語

我係變左韓文寫法

清純個S真係

轉到呢個POST油漬全部消失
做到 真．PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區 為止

幾時有replay呀

個honeycam

射

S

繼續堅定！

加推啦

唔知點解up唔到gif

雙人focus

打完波留個名

Long time no C

係咪見到野食行緊過去

仲認到我
油b愛你

擘大口俾你餵

聽日入錢all in算，反正都係班女都成日合照

由於ipad 持續推我落坑
我決定加訂彩元睇兩條友鬥on9

無人想餵你啊珠珠

靚到痴線

#明日のZIP! #SHOWBIZコーナー は…
★登坂広臣＆中条あやみ「雪の華」中島美嘉熱唱
★橋本環奈 幼少期の写真を公開
★IZ*ONE「好きと言わせたい」ＭＶ
★書店員３０００人が選んだ絵本
★浜辺美波＆吉岡里帆らジュエリーベストドレッサー

笑左真係冇得輸

幾點?

都話我既234567891011推都仲係打緊交
12就唔洗講係乜水架喇

搞咩個個都訂12個

求彩元gif
儲返先

kang kkura
查看 @W0NY0UNGZ 的推文：

平時唔save清純都忍唔到save

你明點解暢銷榜第一啦

唔知喎真係
可能學AKB咁一陣三更半夜放

你諗下四劍士1個人頂3-4個人分量

感傷列車真係凌晨3 4點放

可以瘋狂J腳了
今次MV好多腳

呢幾日係dc都唔知睇到幾多人+訂
仲要係>12

睇tw好似凌晨6點 日本時間

睇翻尋晚個vlive
牙純話權F個感冒係佢傳染比權

呀純隻手手好得意,同patpat

本身想話好耐無見 見到你呢句都係算

無痛儲gif
感謝

好撚賤
查看 @V_sak98gif 的推文：

人係犯賤

姜老師
查看 @sakurapduv 的推文：

我犧牲自己啲數據upload俾你咖

可唔可以罰留堂

FF

右上整櫻上去 完美

老師教訓3隻小學雞

佢話邊個再嘈邊個今晚同我體罰

點解櫻mail冇人會講話可能會見到油

我制呀屌
打柒我都ok

一早講咗油B會周圍痴
任何地方都會見到佢

因為怕燈中
呢次仆街了

已經燈中

覺得依排應該做cdrom
近排邪到講乜中乜

你係咪燈緊

飯巴一路好走

肥油CP

黃美絲係咪講過啲hi同油B唔會一齊嘅嘢

推油啦

讌手機好多油圖

力場

櫻油city組隊

太開心 差d唔記得今日係w1解散場
上weibo碌好多相 睇黎ione飯好多之前都有留意開w1

好似啊真係

櫻係想撚狗先一組ok?

叫我嘛 我有wifi

油狗躝啦

做乜鬼野搞我彩讌部機

可能係自願呢

櫻話比你地知,睇櫻相要訂埋油MAIL囉

西柚站出mail中翻
全部由第1封開始譯返
飯巴既好事？

其實彩元顏藝都好勁下，尤其是果啲刻薄表情

我202都有睇 唔算係0留意佢地 w1全部歌我都有聽過下既都

+1

好撚frd啊佢兩個呢排好似
係我燈出黎架？
不過上次同油既合照
彩元好似有份一齊出去

笑咩

咁都唔代表本身好多有留意
你嘅經歷點可以套曬落啲人到

訓啦你 夠鐘啦

即係依家差權冇中翻

油老是常出現

Battle

你終於捨得返來

Fan: IM STUDYING KOREAN

Hyewon (speaks korean, a korean): I am studying korean too

also

Sakura: *(speaks japanese and is a japanese)

Hyewon: your good in Japanese

係英國 4歲嘅小朋友都識講英文

我好似有講過話肥hi好毒同油唔friend 嗰次電台話咩最後一集蛙話肥hi有送信同餅乾 油乜都無抵佢死

我專save cp

想問48飯一般訂幾多48成員既mail？多唔多人加訂至十個以上？

係唔係韓文呀

今日彩元搞到自己隊輸咗要負責清場
然而佢擺出呢個表情

最後彩元個嫌棄樣：可唔可以躝啊

如果係團飯訂晒咪破產

大把 一定唔會得一個先最肯定

有48飯係團飯架咩
通常單推多架喇

見到好似最多可以訂唔知10個定30個
每個月差唔多500

第39頁黎明

又推又推

去握手唔會只握一個一樣道理

最多30個

順手嘛

一直都係一個
窮啊

團飯就未必，單推肯定冇可能自稱除外

真係㗎，要特登山長水遠去個場館握一個人嘅手唔係好抵

A01巴摸過A01手仔幾多次

佢好似自稱單推櫻花

信和12樓老闆

覺得izone成員既化學作用引到好多人加訂mail，想知48嗰邊有無咁既情況？

咁呀

你摸過櫻花手仔幾多次

其實係因為 最多咪又係訂12個人
所以就一次過訂曬

飯巴一出聲即刻衝晒出嚟send gif
一呼百應 好勁 飯巴

日日番工忙死,POST都睇唔切

我都想知佢地平時d喵會唔會po埋其他mb

儲左好多正圖
人生有個真正朋友的確好極

哪有錢飛日本

好多gif要save啊頂

直路有啲驚 閃了

有 但唔會咁搞笑 又偷拍又動漫又blur 大頭相多

有人話櫻係玩呢隻game

繼續踩單車

已經有人講左

仲諗住如果個陣權f踩個陣失平衡會點

又黎

訓左仲要bin

唔覺唔覺又直路

(1/1)

呢隻好似好伏